仆街上司有咩特徵

唔肯承擔責任 雞毛蒜皮嘅email就捉住你講好耐教你點覆
但係答得唔好會奶野嘅email永遠扮見唔到
你扮見唔到咪我走過黎同你商量要點覆
講完我打算點做你又唔表態
遊花園講完一大輪廢話就係唔比個solution黎
係咁逼佢比個solution先話跟你個方法做

到爆鑊個陣
上司：我唔知發生咩事
我真係

女人
耶撚
單身
法令紋深

週圍同人講自己有幾醒有幾叻

單身女人

扮老屎FUCK

女人

只要係上司 就係仆街

「我做左XXXXX廿幾年, 做開都係咁」

女人
單身/失婚

email覆覆下就唔覆
無講過之後你跟
人地email黎追
就屌7你做咩唔覆人
7少陣啦好嗎 人地個email係俾你 cc我咋

扮無所謂好開通心胸廣闊好聽意見

老女人

單身阿姐

到最後咪又係唔出聲硬食番位做

閪

你睇下個閪字 係咪同你講既特徵好似
正宗閪口閪面

落ORDER指示唔完整

無料，老細畀野上司做，佢唔識做然後叫你做

真係堅，做左咁多年野，跟住單身女人上司真係出事

我覺得呢個真係好on9

老闆請食自助餐 我食麵 佢見到我碗麵d配料
佢話：老闆最憎食呢隻菜(呢件事真係太on9 我已經唔記得老闆唔鍾意食咩菜)你以後唔好起佢面前食

食完buffet返公司 酒店出面有條斜波方面輪椅上落 我行個條斜波落
佢話：老闆唔鍾意人行呢條斜波 你以後唔好再行

我：？？？？？？？？？？？？

我都有個仆街舊上司

份人講過唔算數
屌佢老母 連俾返100蚊我都可以拖成幾日

仲話做教書
真係教畜嚟

應該話
比機會你試

淨係出個email又阿之阿draw
叫你draft完個email又話唔啱心水
自己比指示唔清晰

老女人
單身
公司是我家
失憶

經常講大話，畀人識穿都唔認
不負責任，所有野都唔關佢事
啲嘢重覆出問題一次又一次持續幾年都唔諗方法改善
經常提供不切實際見解

非禮下屬

廢都唔緊要 最怕佢認叻

你咪同佢一樣扮睇唔到lo.
你係佢面前證明你幾醒有春用?
扮on9佢自然會食返.

勁情緒化
佢心情唔好你同佢商量公事上嘅嘢
你開口佢就會話你駁嘴
商量嘅意思唔係大家一齊傾
我唔可以出聲只可以你講咁叫商量

明明唔熟， 兩句都冇 ，都會 扮 同你好似好熟咁

遲下老闆話唔鐘意你同依條女拍拖呀，唔好拍呀
on99 咩都要你管，我做咩我老母都管我唔到

煩

次次發火屌人都唔係講重點
搞到比佢屌完都唔知屌乜

e.g. 你知唔知自己做緊乜
d野咁做架咩

我心諗：你係就直接講清楚d點做

教書最多呢啲垃圾

老女人，無料扮四條，覺得「我食鹽多過你食米」，八卦，大嘴巴

自己錯又唔認，唔順佢意就同大老闆講，煩鳩全世界直至得償所願

瘋狂OT
唔係一至五去到好夜果種
而係六日都會見到佢覆好多email果種

係 我都決定以後唔撚做教育呢行
見識到太多仆街

八卦，辦公室政治，卸膊，遊花園，唔教人，想陰濕又唔夠醒比人知道曬。

淨係識叫人做嘢
自己少少嘢都唔肯做

對住女就捉住手仔慢慢教
對住仔就話要靠自己摸索番黎

語氣態度極差、成日發脾氣、好似我爭佢幾百萬咁！ 喂大佬呀、我打份工啫！ 屌你老母閪！

單身老女人

好得閒但成日開會刷存在感又要迫鳩你開，令佢成個time table 都係meeting等人以為佢好忙

唔會打扮

我試過老細話如果賣到個隻product出去就請我食飯
有一日我賣到 佢扮無左件事

好心佢地做唔到就唔好講
真係覺得佢地好L肉酸

法令紋深
多數份人唔易相與
跟過果啲都係禁

睇完咁多個留言，結論係咪仆街先可以做到上司？
如果仆街先做到上司，咁你地又願唔願意做依個仆街？ 我問十個，十個都話自己做上司就一定唔會似某某仆街咁樣做野，但現實就係，你自己不知不覺就會成為下屬口中既仆街

中年女人

男: Polo衫，牛仔褲
女: 痴肥，眼鏡，捲髮

接受唔到自己講唔過人
扮比你揀 但其實佢揀好曬
你做的野唔可以好過佢
唔可以指出佢做錯咩
成日問 「依家邊個係老細」

癈

我真小人
如果做到上司一定都係個仆街
點解?因為去到果個位諗既野層次就唔同

不斷同人講要低調但個個都知佢四圍認叻

成日講自己做事好公平

愛國

做錯嘢唔認，屌錯人講聲sorry就以為可以無事

記住啲私事，然後不斷話自己公私分明

總之講自己有果樣就係自己無果樣

習慣性否定你 佢心裡面覺得你會害佢
所以你講乜佢習慣性就會講唔係呀 唔係咁做
但其實佢無認真聽
佢講野一舊舊 次次講完一大段成10分鐘嘅嘢其實係無重點
你引導返佢咁我姐係咁樣做？佢話係呀 咁做就得

但其實呢個方法就係你一開始提議個個

D email要cc埋大老闆先會覆

喺email就係咁讚你多謝你扮晒好好人
兜口兜面嗰時就屌9你

女人
肥
怕事
唔敢自己做決定
出事屈下屬搞掂佢
無ethics

尖酸刻薄
無同理心
覺得其他人做咩都係唔需要時間做 即叫即蒸

衣著土豪
成日講package
唔識扮識

鳩鬧 係唔你鬧
講過唔算數
感情用事

明明武肺冇影響到生意
但就借d意唔加人工 (平時每年都有加)
又係咁叫員工幫佢寫信比業主叫人減租 話疫情影響
人地唔肯減租又發渣

成個陳庭佳咁

老。女。人

肥C9
大陸人
收風慢其他上司幾拍
新人但乜都唔同你講
問多兩句就話你煩
鐘意衝出嚟認叻

男人都可以好仆街

佢講完之後我覆返佢
Ok 咁我幫你做啦
之後佢就屌鳩我唔專業
話唔應該話幫佢做
係同個project做
又唔明有乜野好幫

咁個request你落架麻 黑人問號❓
老老豆豆 我都唔撚明有幾撚咁唔專業

結婚 冇仔女都係

話俾佢知佢個方法有乜嘢問題
之後堅持己見

肥
女人
單身
鍾意買名牌

月經po

一係就好needy乜都要你幫佢做，乜狗屎垃圾都隊俾你

一係就心理不平衡set啲unrealistic deadline逼人陪佢OT

最撚緊要 唔好比佢知 你有拍拖 同埋重要係開心個隻唔係就大撚獲

無生仔既中年老人

on9，佢講完我反而會起勢咁食同行

中兩樣

社工都好撚多賤人

最好就全世界唔好拍拖，同佢一齊OT

又唔會教人做嘢 一問佢做乜點做就屌 又講埋哂啲不負責任嘅說話

所以香港地 打工最好都係聽指示工作.
上司叫做乜就做. 廢事煩

好上司真係同好公司一樣咁重要
好彩家陣跟左個阿姐（30歲結左婚生左仔）
有事會幫我頂 又肯比我試同學野

人地部門個阿姐（40歲單身中女）
日日係到屌鬼 真心覺得自己好彩

藍

上司係女人+單身+肥
工作上好撚柒閪 勁易就爆seed咁屌鳩你
但係朋友上就好好人 食飯飲酒真係未俾過錢

耶撚 日日同我講要感恩
感恩公司咁信你 先比咁多野你做
我屌你老母呀 你無糧出嫁

把口講到好民主又叫你地投票,但最後只會用返佢自己想要嘅方案

當然仲有十個有九個都閪嘅單身中女上司,靚嘅可能只係自己揀單身都冇咁閪,又老又醜又成日葡萄人地問"點解阿邊個邊個都嫁得出"嗰啲真係極品嚟

搭單一問
係咪靚少少嘅女上司 無論仆唔仆街都有性幻想

佢針對你？

即刻諗起"依單野唔係我跟開"

45歲單身 皮膚乾 髮線高

其實單身女上司唔一定衰
我而家個呀姐未結婚 人品超好 唔會chur你做野 只要你meet到公司standard 做齊野就得 過左6點先send出黎既email唔會追你覆 有野唔明問佢佢會教到我識為止 仲要語氣好好 我係呢一行完全0知識 pick up有d慢 佢話唔緊要 你又唔係讀呢科又冇做過呢行 慢慢黎啦

反而舊公司個呀姐真係典型閪女人黎 40幾歲結左婚冇生仔攬住兩隻狗過世果種
永遠都有個刷鞋仔係佢下面 個刷鞋仔唔做野就扔晒比我地做 我地自己d野未做好咪唔做佢d野住 又屌你做乜唔跟佢d野
教人做野把口好似機關槍咁快 見工果時話唔識就問啦冇事架 結果問多兩問就發脾氣 日日打十幾廿個電話黎屌鳩人 係咁話自己好忙好忙 但永遠都見到佢打緊電話去鬧同事 都痴撚線

冇膽 啲嘢煮到埋嚟就食 唔會為下屬爭取

明明乜撚都唔識
唔理落手做果班有咩影響就落order改動
結果前線屌晒老母

地中海

無論你做咩都要搵位入你 跟足要求都多多聲氣

九成藍絲 自私 無同理心

女人上司已經9成閪

大部分女上司淨係識人肉cctv監住你做野 永遠唔識喺system/制度上去改革下 幫下同事long term efficiency提升

好嘅上司係會睇個森林 垃圾上司就淨係識得睇樹枝樹葉 甚至葉紋

話人一日去三次廁所叫多

自己一日行開十幾次煲煙就冇問題

肥

樓主係咪啱啱比老細屌完上嚟開po

養貓嘅老女人

成日都今天的我打倒昨日的我

今日同講呢套做法, 第日同你講另一套
你搵證據話番佢就總有理由駁番你

仆街下屬又有咩特徵？

最後仲話係佢自己做

polo仲要反領

淨係理d雞毛蒜皮既野
大事又唔理 / 唔識理

歪理連篇
搬龍門
上級永遠是對
下級永遠是錯

仆街

之前返工有個黃 不過單身 老女人

日日點班細做埋啲下欄野

自己從來唔會幫手

無論做得啱唔啱佢心意都好都一定會搵到位入你

閪到不得了

光頭

平時唔撚理你，乜都唔同你update，問佢又話比你自由發揮⋯ 出事就屌鳩你話你乜撚都唔諗

咁我洗乜撚要你呀屌你老母上司

Pencom Limited

中喎，佢哋其實係唔係一模一樣

因為佢d錢無撚用
佢都知買化妝品都係哂錢
索性請fd識飯

口不對心

明明佢講過 柒左就話我做咩咁樣做架 食死貓死到飽撚哂

有伏野就叫我send email俾人 自己唔會send 明明人地搵開佢

聲稱唔介意人準時走 但又會話啲準時走嘅人 好計較

屌你屌到成個office都知 俾人屌到喊 仲要勁大聲同人講你喊

成日叫你做埋啲私人野

想請假，會問你做咩放假，唔講可以唔批你

成日放工捉你傾野傾到好夜，同OT到10點

明明係女仔都叫會搬幾箱重野

工作狂女人上司好恐怖夠仆街未

老闆坐輪椅?

問你意見 當你照直講佢就唔buy 迫你認同佢
成班同事宜家醒 都係哦嗯啊應9佢

問佢野 佢唔想既就隔一日先應你 然後話睇情況 因為唔想當面reject要做好人

扮撚哂黃 公司有事要報狗講兩句佢就話其實差佬都有好既

俾雞碎人工你 要你做double 既野

數之不盡
又要做好人

老處女

正想問 係post主坐定老闆

上司同下屬基本上都係敵對關係

屌 好中
以前公司個垃圾AM就係咁，仲要係死肥佬，對住同grade 或者上司就成日烚熟咁笑，講兩句就笑一句，都唔知笑乜春。
對住下屬就擺款，扮哂有料教人，實際就垃圾。

男人，但成個女人咁

以為自己好叻，係A面前講B壞話，B面前講A壞話

個人主義，土皇帝

fg表示呢種最驚
點做都錯
好彩做緊嗰度多數上司都解得完整

第一份工，老女人。
問佢野會up成個鐘但可能得幾分鐘有重點。同埋佢好忙一定要6點後先比問正常6點放工。

番工地點唔方便 我經常遲5-10分鐘。有一日比左封警告信我。簽完無理佢照遲。btw依家呢份遲開廿十幾三十分鐘無人理。

腦細行先。食飯都要夾菜比佢果種。總之好撚難頂。番到年半既我簡直係天才

都正路嘅
唔係請你做咩
但credit冇得拎麻煩啲

直頭係變態

誅心論

老處

副手係女人
中意賣弄學歷同埋成日話當年

吹水格
扮好人
實則咩都唔識
唔好諗住佢幫到你

仲有另一個
閃閃縮縮
講野陰聲細氣
咩都唔識
好多野要你教返轉頭

On99建議佢寫埋入員工手冊

仆街 中曬

認叻唔緊要 最怕佢廢

一撚定係老女人

光頭
小氣
扮識野

表面好人，有事甩鍋

法令紋，即係點？

結咗婚但話好憎細路啲女人

中女
處女座

個個都係咁嫁啦，人之常情

單身老女人最仆街

冇料，好多野都唔識

個個都係咁就等於唔仆街

天下老細一樣西

單身肥婆

新同事黎唔請食welcome lunch
你ge問題係你Ge
佢ge問題都係你Ge

尋日話a今日話b聽日話返a

唔比OT

利申:有好撚多野做，有OT pay

乜9email都就咁forward過嚟please follow。。。。之後俾個deadline，問兩問又話你坐得呢個位你應該知點做，我答唔sure又話咁叫我點同大老闆解釋

真

好彩 係ex上司

縮

老女人
單身既話攻力加多200%

單身老女人/老公長期無掂佢嘅師奶，妒忌心重到仆街
只要佢睇你唔順眼，做乜都錯

例如條team多肥妹，我係全team最瘦
師奶上司成日無啦啦質問我係咪食好少野先咁瘦
同事著短裙就得，我條裙長過其他人都會比佢係咁啤

呢種師奶唔睇得又唔打得，做家庭主婦又唔識家務，出嚟打工又唔識做野，一無是處

未入嚟已經諗到單身中女

懶係好幫得手咁拎埋隔離部門嘅野番來做
之後就收工先叫已經忙到死既下屬幫佢做，仲話聽日要

話公司好open有意見隨便講但只會想聽自己想聽既野
同下屬爭功勞
度縮
保守
不務正業
鍾意出風頭
成日返大陸搵生意

嚴人寬己

女人 40+
未婚
自己住
工作狂

成日話自己勁，萬零蚊請我但成日話我無讀過mba,跟唔到佢

成日玩失蹤，個客搵佢唔到先搵我，我同佢講返件事就話我唔識善用通訊科技

成日攪亂個客個場，有曬記錄都照屈我地

D project hold 起咗成個月，臨到要交貨先話比我地知要做

最叻用唔加人工扣花紅哩d野要脅人

呢個真心驚

女都叫自己摸索囉

有仔女仲pk
當你仔女咁𨳒覺得自己岩哂
同一句嘢講三四次問你明唔明
爭在未要你講「對唔住媽咪」
仲煩過自己老母

生咗仔女仲搏命返工嗰啲女人
九成老公搵唔多仔女唔理佢
屋企無地位要靠返工𨳒人平衡返

卸膊

exact7ly 都唔知講過啲咩 follow up咩7呀

CLS

Lm

50 歲人，拖都未拍過嘅。真係好大鑊

肥
矮
女人
讀唔成書

自稱老闆或者稱呼上司做老闆
一樣都係打份工
老咩闆以為自己係誠哥咁

點解個個都係話冇女單身老女人

真係咁多架？

即係個個email都要由0開始跟到尾，一日8個email

聲大夾惡無道理
五十歲以上既廢老（有D七十幾都唔退休，工作狂）
笑面虎

總結： 女人

聽都未聽過 就follow up 俾番少少資料都好吖

縮骨算爆老撚土

女人就係
男人都可以好好人

同馬路三寶同樣條件

依D好易中佢伏認清之前要小心

企喺你後面/隔離𥄫住你做野

係咪每間公司都總會有一個咁嘅奴才好撚on9

我覺得男人做野求其d, 所以唔鬼理
女人通常detail d， 會理多d

係仆街先做到上司

男好多好頹好hea都做到上司，女人升職難好多，要好detail同好aggressive 先有機會。

四十歲中佬

問佢一樣反問三樣
中英夾雜 對住上面扮好 番埋位屌到你仆

咸濕

單身中年女人

我以前唔覺，不過到我而家係要升職既時間就發現係咁。所有升到既（女）人都係要好detail同埋惡

我老闆男人嚟，捉detail位勁過女人

鐘意去北海道食湯咖哩嘅死中女

公司係唔會中意d 好人既人做上司

眼鏡

我之前有個老闆有個男既，簡直係仆街既極品，自己咩都識仲自己係皇帝

夠鐘收工做哂野但唔可以即時走....

要坐返咁上下先走得

即時走仲會問鳩你:「你好趕時間咩？」

你直屬上司都唔識做
咁邊個review

其實唔仆街真係好難head 得住班

佢口中嘅啱同唔啱，全部都係睇心情

嘩屌
舊同事？

D task assign左落嚟之後就好似借錢廣告咁乜都即刻即刻即刻要

On9, 唔洗做架？㩒一個制就變到出嚟咩

法令紋深有無科學根據？

老、養寵物、無細路、晚晚ot，
女老細住公司附近晚晚都遲走，
佢就開聲擦鞋：阿姐唔走我唔走
WFH就同人講自己寧願返工做野
仲要呢d仆街通常都係會計部/人事部

我個個都算經典，
一開始返新工，佢交左份pj比我叫我跟，話唔急。一星期後叫我下星期交多2份。問佢咩來佢唔知，上手個個都係做左2日。我問上手個個，大家9估一下之後就死左出來。最後我要ot少少先完成。
最仆街係佢同大老闆講上手做左大半，但上手一直解釋只做了草稿。

成日’抆憎’導致面部皮膚老化鬆弛，加速衰老

女人係唔撚可以做管理層

依下真係嬲

個樣串柒柒

唔係
只係覺得中果4點一定有眼鏡

中

好同意
真係會做撚到下面啲人崩潰

女人做上司一定仆街

我上司連啲A4file 咩顏色入邊類文件，文件檔名點改都要跟佢 男人癲起上嚟拍得住女人

女人
老

老老實實，呢樣野真係應該出本書，開topic 做paper , quote stat

我直屬上司多數都好人，有料唔駛仆街，大家一齊做一齊捱一齊交功課

係無料乜柒都唔識又懶過閪諗住推曬比班細既先會仆街

我法令紋都深😰
但我好少文曾

咁佢明玩你都無辦法㗎喎。唔做囉。

你問佢想點佢會話請你返嚟解決問題
係你要俾個解決方案佢approve
唔好問返佢

女人
肥女人
單身肥女人
單身臭閪肥女人
單身寸嘴臭閪肥女人

咁有d係天生嘅

開親會都訓教 一係唔出聲
十問九唔應
出事就放上公海group度屌
對下屬完全唔會尊重

仲有唔challenge得，表面開明，實質要面到仆街

自己唔識做嘅嘢就叫你做 跟住你做唔到佢又會屌

比指示比到1999
你做唔岩佢心水就係你問題
然後屌你唔識做咩唔問
但問親都首先黑9你面
再順手屌埋你少少野都唔識要問問問

放假都瘋狂搵你叫你做嘢

怕死。有咩都要等齊人先開工

屌你老母

中年女人
肥婆
單身
自私，唔會為下屬爭取。
對上拜對下踩。
當公司係屋企。當自己係老細。
無料扮四條，教唔到下屬野。
Task唔識分先後，淨係識叫d細做哂，無米粥都要急做。
份人多事唔關自己team事既野都要理（因為要刷鞋），搞到周圍樹敵
衰左唔會認，唔可以指出佢有咩錯。
唔信人，鐘意自己搶容易task黎做（扮做野）但又唔識。難task唔會上身。

1. 俾指示唔清晰 無限加附屬要求
2. 佛口蛇心
3. 太注意無聊細節位 (“的”改做”之”)
4. 扮忙 然後扮OT
5. 搶晒所有credit

高學歷
副警

一開始叫我咁咁咁做，做完俾佢，佢又會話唔係咁做。
屌 明明係你叫我咁做
同埋成日懶醒

aggr，我個個都係。
成日話唔係

我上司都係男人，廢到無倫

Quit左佢囉

矮
禿頭
冇系統
講電話大大聲
口講一堆過氣專有名詞扮專業
對老闆就做狗, 對同事扮大牌
冇人想同佢食lunch

唔好問啦，我叫你做就做啦

其實不論男女
心地唔好
就已經夠仆街

收到內幕消息唔預先話你知，等你仆街佢就笑笑口咁話：乜我冇話你知咩？

比鑊你踏，轉頭又扮唔記得
琴日講完今日又第2個version

下屬的功勞被上司佔為己有(部下の手柄は上司のもの)

上司的失敗卻是下屬的責任(上司の失敗は部下の責任)

- 《半澤直樹》（2016）

唔識扮識，講一大堆唔關事嘅理論亂答問題

新入職就當你識曬公司所有野
唔撚教你

Respect個打工仔
好多人對住仆街上司敢怒不敢言
佢直頭報復埋個仆街上司

呢單case發生完個排，啲仆街上司突然對員工好nice

冇ＷＦＨ

公司時間外wtsapp
唔覆會有說話聽

有事問佢唔覆
有咩事就你錯
賺到錢就佢醒

捉email語氣唔夠好
對客講既說話唔啱佢心水

睇唔起下屬

Exact7ly

我都想好似半澤咁勇

我地係咪同事黎㗎？

呢個係我上一份工嘅老細

搶下屬功勞都話好common，最難頂既係唔抵得你做到單野阻9住曬，email問野black and white都可以老奉唔覆，打電話又唔聽，都唔旨意話教野，你想做野既個時淨係識阻q住曬，拖到下年，真係慘過做狗

1. 見你做錯都唔出聲，到炒車果陣就響大sir面前篤鳩你、再show off扮拯救世界

2. 話就話睇好你、會培訓你，但交project比你跟，就話「我識，但我唔會教你」，到deadline果陣交唔到佢想要嘅野就開會處刑

3. 事前已經同人開哂會、傾好哂個project點run、點解要咁run，但完全冇同你講，然後搵日突擊問你野但答唔出就又處刑

4.明明已經親口批准左話可以停機做某某檢查，但到後面嘈交爆獲就話自己冇講過

5. 做緊你考牌需要做嘅project，係咁講話會培訓你、幫你簽紙考牌，但事實上一個都唔比你跟

不能盡錄

我小學個仆街老師就係咁嘅樣

食老處女

單身臭系

單身阿姐+1

四隻字：大陸女人

單身既老女人=老虔婆
自戀，成日覺得自己好叻
將感情投放一樣野：工作
權謀好重
變態，佢唔當你係一個人，當你係一件物件
對人有偏見
朝令夕改

我上司齊哂以上特徵

鍾意口頭同你講一樣野
因為冇whatsapp /email留底，方便佢之後講反話/佢冇講過/你聽錯/你誤會

發生過不下10次，次次都係你問題

中撚哂

相學根據
古板 固執 階級觀念重

叫你做呀妹/呀仔
唔會叫你個名

Chur到爆嘅閪女人

垃圾扮有料
咩7都唔跟
唔肯教
返工打機睇片

叫錯你個名

嚴人寬己
亂咁發脾氣
好聲好氣問佢嘢都可以比佢屌工作態度有問題

前日出指示要你點樣點樣做；

琴日番黎份野同你講個諗法都係唔好要改下，我跟；

今日番黎問做咩改左佢原本既意思唔同佢講？好我roll back 番最初個idea；

聽日番黎會話：「唔係叫你改左佢咩做乜又冇改到架？到底你明唔明我講乜？」

最終法國老闆係《君の名は。》主角。

前日出指示要你點樣點樣做；

琴日番黎睇番份野同你講個諗法都係唔好要改下，我跟；

今日番黎問做咩改左佢原本既意思唔同佢講？好我roll back 番最初個idea；

聽日番黎會話：「唔係叫你改左佢咩做乜又冇改到架？到底你明唔明我講乜？」

最終法國老闆係《君の名は。》主角。

答唔到問題要下屬罰抄

[咁撚叻你咪去大英博物館展覽俾人睇lor]我試過咁答,幾日後被炒

希望上司聽朝炒車

搏炒？

老女人 ，未婚，樣衰
我上司有曬上述特徵

巴打做左好多人想做但唔敢做既野

一句車埋黎：交俾你你搞掂佢
自己咩都唔理 佢根本冇野教到我 佢都唔撚識
我就忙到仆街 佢就online shopping 仲要比反應佢
自己錯就扮睇唔到
我寫錯小小野就大大聲同同事講我跣佢

忍左個老屎忽成個禮拜 夠喇

忍夠

方便瀨咗嘢可以老屈你

你既男上司掉轉做 你會唔會仲驚

最搞笑係講完會有時打千字文，好撚難頂